2020即將結束，a0既朋友係咪重係繼續a0

係

好耐無試過a0了

係

自從兩年前開始會喺每年年尾 同生日嘅時候諗，我仲係A0

未準備好交個心出去俾人hurt

羅

我地7月開始
估唔到疫情之下會出到pool

UA1嘅朋友繼續UA1

咁懶唔打埋個兩個字？

講多d

我都係
我係六月生日
每年六月同十二月
都會反思一至六月，七月至十二月
自己究竟做過乜